十一絕不endgame請不要被洗腦

是咁的，最近關於「十一 end game」嘅說法開始係好多人心目中植根，小弟希望呼籲大家

千 其 唔 好 有 呢 種 觀 念

請大家諗返，我地今次所有進步咗嘅地方，都係原自傘運嘅失敗經驗，傘運話比我地聽，有大台就仆街，冇大台就襟玩。傘運話比我地聽，守陣地就仆街，be water就襟玩。

而傘運話比我地聽，928之後4日，已經係十一，當時只係運動爆發之後4日咋，結果係咩？

「太陽照常升起.jpg」

係，十一係大日子，呢個維園阿伯都知，但係大家諗吓，我地無論文宣勇武資源情報，其實從來都係遠遠弱過公權力架，咁我地唯一令公權力驚嘅係乜野呀？

就係繼續抗爭，冇end game，玩落去
太重要所以要講3次

所以，如果越黎越多人植根咗「十一係end game」呢個觀念，我地黎成功只會越黎越遠，7條人命，3隻眼，仲有無數傷痕同性暴力，就白犧牲咗

希望大家警惕同幫推，唔好妥協，唔好談判，唔好 end game

同意

推，尋日都有班人話831 end game

多謝幫推

贊同！
五大訴求，缺一不可！

推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

100萬人圍1粒春袋！

推呀！

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

五大訴求

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

不成功 不結束 沒有期限

928 發生太突然 大家唔知有咩可以做姐

End唔end game係一個動力，如果無目標慢慢磨，場運動好快散水

雨傘運動夠無話幾時end game 最後咪大家熱情消淡 然後散去

係，乜都要做，乜都要試，中共都係用呢種精神推翻蔣介石架咋

係，只有1個end game就係5大訴求得到回應

琴日唔係endgame,係infinity war,一半義士被捉

呢個問題值得討論
究竟係有deadline 定冇deadline keep 到士氣多啲

我自己覺得個deadline唔可以係一個日期

而傘運熱情消淡嘅主因，我覺得係死守

屌佢老母拘捕人數就快過千

Push

負評嘅朋友請出黎討論順便幫推

infinity war

係, 繼續抗爭，冇end game，玩落去

大家都玩過三國志啦一定（唔準話冇）
點解蜀咁弱勢都要主動打人呀？
因為進攻就係最佳防守
唔通同魏國講「我地第6次出祈山就係end game」？

玩落去，黑警有得賺ot，警嫂有得玩10p！

winwinwin三贏

今日大家一齊玩春袋好冇？

冬天春袋暖笠笠

夏天春袋夠涼爽

就算唔係 endgame 都要升級啦！
仲咁拖落去 一個個比人打比人拉就真係endgame 啦

係！咪撚再諗失唔失民心
放核彈都撐到底！

太子站無差別打市民
已經被spin為
用警棍追捕示威者

Infinity wars!!!

屌你老母cctvb真係痴撚線架

袁花趁自己未有春袋癌

今日好去玩吓香港春袋啦

係！對家再係乜事都冇，老豆搵仔就會close！

跟住十一月區選，有排都未完

End咩game?抗爭需要恆常化人哋民主國家嘅抗爭都以年計

End Game只會事後先知，從來無指定邊日就係最後，只要仲有手足有改革既決心，就一定會有人行出來

係呀，冇end game

最好逢星期六日都係抗爭日

果然係大思想家！

91春袋節

92大三巴

93觀音像

今日 機場見
92 93 全港大三罷

今次啲文宣真心痴撚線

機場其實真係犧牲最少效果最大

其實春袋真係應該玩多啲架

對翼唔飛就會退化

春袋唔玩就會單春

到時真係如果我是陳奕迅喇

冇endgame 但要當endgame咁打
唔好自我設限
以為機會冇咗就咁易有下一次

推呀

燒山話齋，每日都要當係最後一日咁過，先可以無悔今生

其實大家有冇懷疑過，點解春袋post成日都推唔起

我有一個星期試過只推春袋post

但都要到今日先有得玩春袋

當然啦唔係話我想玩大撚哂

但你耐唔玩春袋佢都生老泥啦

見到全身都比人玩勻哂

春袋就會諗屌你點解唔玩我啊咁架啦

大家都唔顧春袋感受嘅

以前我鄉下祖屋嘅大門有首對聯

上聯係
春來春去春春富貴

下聯係代前代後代代平安

橫批就係春代春代春代春代

又多咗個腐皮

腐皮嘅朋友可以黎分享吓意見喎

唔好等我玩單機咁無聊馬

我想拎青天白日滿地紅旗歡呼恭賀中共竊國70年

講起呢個國民黨又係唔撚抵幫

佢地輸比中共係輸得好肉酸同好撚柒

但上一代國民黨人都仲叫有啲風骨

屌佢老母依家果啲

國民黨退休將領

雖然唔應該而家講，但國民黨本身就係竊國，黃興好慘

去共產黨個人大

係呀，黃興真君子，但真係好唔好彩

歐事研究會成班人都好短命

根本護國係進步黨同黃興勢力護返黎

孫中山條撚樣只係食幻幻，攪私黨

同意 十一 end game係林鄭劇本 唔好同佢有一樣既心態

係呀，最驚講吓講吓，自己友都信哂

兩個月Emdgame左十次啦
倒不如有個好d既心態

成功之前 我們絕對不要放棄夢想

過左啦
輸左既話 秋後算賬 難以盡數

孫文玩黨國，咪同蘇共fd底，係老蔣個蘇共唔對路，但佢都鐘意黨國玩法，咪親納粹
唔係德國同日本結咗盟，二戰有可能中華民國成為軸心國
而且民初好多烈士雖然反對派，但唔係反袁世凱，睇常威個page啦
我本身都唔鍾意青天白日旗，中華民國另外兩支旗先最有代表，我咁覺得先

七一朝早我都以為endgame
結果咪又係運動到今日

一日d 狗未死晒，一日都唔會end

End game只有在重光之日

每一場都當係end game，但記住每一場都唔係end game

所以真係只許成功

認同
除咗睇常威個page呢點

天佑義人

好彩keep得住

又真係好難死得哂

燒山名言！

唉，如果係真，今日香港唔會淪落成咁

十一唔會係end game
但一定要搞到大大獲，幫支共慶祝國慶
最好港島區快閃式

快閃係好玩呀，低成本大功效

on9，就係因為你啲咁嘅心態，日日都唔係end game，最後人就拉鳩晒，各行各業開始清算，運動完結

係？咁你覺得應該點

大家一路玩春袋嘅同時

又可以一路推po

exactly
想下人地法國被德國佔領要打幾多年？
想下東歐國家對抗蘇共幾多年？

我地想住4個月就贏？邊有咁易，係長期戰呀！

隨住春袋越玩越縮

幫推

香港人太勤力 其實好多地方嘅人會覺得放假先黎抗議係好荒謬...

春袋塞了

同意，呢場仗有排打無所謂end game
攰個陣唔該大家休息下，或者出走幾日
唔洗覺得唔好意思/對唔住手足
係網絡上依然有唔同位置做唔同野
抖夠之後精精神神歸隊

利申：借fd ac覆

光復香港，時代革命！

同意

各位手足記住抗爭係漫長的，可以失望但不要絕望！

大家繼續加油！

6.12 7.21 8.11 8.31

推翻政府前都未eng game

幫推， 市民先係最大既根本 有良知既人開始不斷發聲， 一定要將呢段歷史傳落去 ， 中共既迫害手段 改寫歷史

End game既話，popo今日就唔會仲係到啦

End game日最少要去到2047

以前寫歷史仲可以一言堂，依家唔得了，尤其是香港已成為國際焦點

原來沒有，從來都沒有

十．一絶非end game

無endgame!!!
香港人可以氣餒可以灰心但唔可以放棄
縱使前路漆黑一片，但繼續前進總有路
山窮水盡疑無路，柳暗花明又一村

希望到最後可以笑到 不過一直都未贏過

2046都唔係end game,冇人知幾時係end game

承你貴言

hehe黑社會

感謝幫推

不是end game! End game係共匪真正the end個日！

天滅中共！

玩完春袋

又推吓po

從來唔覺十一係end game

正所謂玩完春袋雨紛紛

巴打心水清

衙差鋪鋪欲斷魂